林鄭月娥：現時起醫管局將向所有非符合資格人士收費

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到
詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！
香港人與醫護同行

走數 完

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

港共狗官
賣港求榮 不得好死

走開數架啦

人地會走數 完

講到好似比過錢咁

根據憲報，病人患上或懷疑患上現行《國際衞生條例》所列疾病，入住公立醫院毋須繳付醫療或住院費用。請參閱世界衞生組織《國際衞生條例》所列疾病，此列表會適時更新。
呢樣暫時失效

DLLMCH 遣返支那畜啊

無按金實走數
屌你老母
彈出彈入

幫推❗️❗️❗️

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

支那人會自行出院走數
支那人沒有一個是無辜的

非符合資格人士收費

呢句野應該係講緊

有武漢肺炎 = 唔洗錢
普通肺炎 感冒 = 要錢

應該要求中國各省市支付所有走數蝗蟲

班撚樣最叻走數
以前雙非嗰班有版你睇

但最後都係唔洗錢.

因為走數

我屌佢老母臭閪下下屌撚到反哂皮先識郁一下，無一次做得啱做得快冚家鏟

因為民建聯唔支持佢，佢只好跪低！

朝令夕改

樓主段章取義想點？
只會令人更唔相信文宣
屌你老母呀

咪走數囉，醫管局咁多年有幾多壞帳同撥備係因為大陸人走數呀？又話言偽術呃香港人。港共政府正PK！

幾多會俾錢？

咁樣做

英美漢奸

HA個符合資格人士definition係非常on9，HA個CE話合資格就合資格
(B) 「符合資格人士」及「非符合資格人士」之定義
醫院管理局轄下的醫院／門診服務均按照列於政府憲報之收費表收費。醫療收費可分為下列三類：
公眾收費–符合資格人士
公眾收費–非符合資格人士
私家收費
只有下述類別的病人，才有資格按照適用於「符合資格人士」的收費率繳費：

持有根據《人事登記條例》(第177章) 所簽發香港身份證的人士，但若該人士是憑藉其已獲入境或逗留准許而獲簽發香港身份證，而該准許已經逾期或不再有效則除外；
身為香港居民的11歲以下兒童；或
醫院管理局行政總裁認可的其他人士。
上述類別以外的人士將被定義為「非符合資格人士」。

啲仆街支那人真係會走數
有興趣嘅可以Google下啲相關新聞

佢咁講咪語言藝術，呃啲只睇表面嘅人

非本地居民5年走數逾2.3億強國人藉詞醫療失誤做「院霸」
2019年3月8日

支持

拒 絕 假 封 關！

果班保險agents ,可能已叫咗好多人落嚟，肥肥囉

比錢先醫
大陸人走左追唔到

改又屌唔改又屌

當初落黎生仔咪又話係要收錢

結果一條毛你都收唔到啦

仲話收錢

屌你老母 唔比錢係咪黑警拉返去先？你係咪傻撚左呀

所以都係唔收錢

雙非蝗后當年走左香港成億數
而家日日隻孽種黎香港讀書
你港共有追過數未？

收撚到咩，現行制度都有話收費，但大部份走數，政府收到數咩？林鄭政府成日提出無用方案，我係記者就追問佢點確保收到數，遣返唔會更有效舒緩香港醫療系統壓力

唔係走數
係有社工會搞waive啲野

唔俾錢唔醫

連火燒暉明村都唔敢讉責

罷工依招有用

是你教我和平沒有用的

就係靠popo fb當做左
應該事後追討姐

唔比你吹呀

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人流嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
附深圳灣片段

收幾錢先. $1?

走數撚又贏

我最鐘意走數 吹咩

屌你老母
收佢錢咪又係走撚哂數

真係彈岀又彈入

收錢仲啱,名正言順去睇醫生,大把錢.

口裏說收，但係唔比，醫好走返武漢你吹咩

除非收咗錢先，唔係一定走數。
仲有，一陣話無錢比，仆街政府又話咩人道理由

要比錢？不了
我都係出返社區感染人算

正價

即係入院訂金$50000
住院每日$5100
好似係咁

咁撚衰 醫好你仲要走數

收按金先睇病
叫警做

又玩口術
乜野叫～非符合資格人士
應該係～非本港永久居民

林鄭 黑警 冚家剷

一早就唔應該免費幫外地人睇病

人地大把招數走你數

只要中左武肺就會合資格
又係語言偽術

用人面解鎖呀記得

如果收政府收入好禾味，多條水喉

屌你啦 我比10皮野你同我吸走哂D病毒佢

大陸仔身份證有地址，佢唔還叫佢冚家還，再還唔到叫佢市政府還，好似手足上唔到大陸，有上報機制，以牙還牙